到底係邊慒撚提出big6呢個概念

根本得雙曼軌三隊稱得上班霸
熱利阿呢d年年都陪跑份子

邊隊慒撚

系

屌你老母

閘住反彈冇回頭🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️

Sad but true, 其他個3隊有兩隊連英超都未拎過

上季第六叫班霸，亞軍叫陪跑份子

屌你老母不敗奪冠喎

踢左2場都知曼聯贏晒英超啦

你邊句睇到我話阿狗無拎過英超呀 沖出黎柒

咁叫年年陪跑?陪跑會不敗奪冠?

唔係曼上季歐戰幫英超拎分，果big6真係連歐戰都收皮

阿狗上次拎英超幾時 ？相比起車同雙曼佢唔係陪跑係咩 咪撚趕住出黎吠啦

曼聯又好好咩，想個都幾年前啦，真係未竟過爭咗幾年第四嘅班霸

車仔勁完一季即柒就叫班霸
阿記長期爭標份子就陪跑

但上年攞英超係幾耐之前既事？
近10季攞到兩次或以上英超冠軍既得雙曼同車仔

不敗奪冠+年年前4唔係班霸
反而果d柒到會跌到第10第7既就係

咁國米都係意甲班霸啦
近10季拎過2次

車都叫三年抱兩，曼聯依啲上個英超係13年攞嘅依家邊算係班霸

你做譚仔既？

車仔唔講09年果次,淨計14-15 同16-17都已經拎左兩次英超啦wo, 阿記上次奪冠講緊係十尻幾年前既事啦wo 你都識講年年陪跑啦,你有見過年年陪跑既會叫班霸咩 比個 你

曼迷開始J歷史.......

咪改咗囉盲撚

近十季拎過兩次英超牙
即係國米近10季拎過4次所以佢地而家都仲係班霸(雖然連續幾季中游)

唔好講出事實啦 阿迷情何以堪

乜依10年既意甲同英超有得比較咩？

我邊有講年年陪跑呀
樓主講架

班霸係一個聯賽入面個，你比較兩個聯賽做乜

我曼今年咪再拎囉……

又俾樓主引戰成功wo

雖然曼係柒,咁無可否應近呢十年除左李城,都係雙曼同車仔包攬晒英超

咁依家仲係班霸？

班霸起碼要年年有歐聯踢啦
皇巴拜就係班霸啦

叫得班霸就要係自己個聯賽超班啦，英超邊有依啲球隊啫

係12/13球季 五年了

個盃咪係2013年捧，有咩錯

當年曼聯就係班霸

當年係嘅，依家邊係

獌跌到第八 係咪叫big eight

唔講熱狗
根本唔覺阿狗係有心爭冠軍
年年入到頭四有歐聯踢就收工
利狗大家心爭但根本唔夠班
係得雙曼有心有力會為左爭冠軍而大力投入
車就柒下柒下都keep住有冠軍競爭力

有心爭就叫班霸？依幾年真係唔覺曼聯邊忽係班霸

曼聯點柒都唔會有人否認佢地係班霸+冠軍熱門掛

成十幾年都未贏過英超，算乜撚野爭標分子

唔覺呢幾年有人講佢地係冠軍熱門

班霸指個啲表現超班嘅球隊，個陣就超班，依幾年得一次頭四都叫超班？

上年第6名諗的

季前咪有囉，過咗幾輪縮晒入老母個閪啦

咪即係鬥班主有錢 , 你講big 3 咪又係最有錢砌隊波果 3 隊

砌你老母, 車路士都係用錢砌
你用屎眼睇波

熱刺攞第二都叫陪跑？猁就話姐

笑撚死
車路士唔用$砌？
Cech Terry A Cole ?

你隊隊買英人都貴架啦, 當年rio個價咪仲誇
而家睇返全部物有所值
而家仲發展成低價買高價賣
求其數都大把, kdb, oscar, lukaku, salah

車路士唔係用錢砌
感謝會員提供笑話一則

金錢足球始祖原來唔係用錢砌

曼聯

Big 4 唔係講緊英超頭4 位喎

金錢足球始祖唔係用錢砌？

物有所值還物有所值 用錢砌就係用錢砌

車仔不嬲量入為出
唔撚好屈人金錢足球

又岩

認真，車仔真係冇乜洗錢

你樓上一隻獌都冇 你jm9

真
Rio個30m 先係始祖

照你咁講, 有咩隊唔係用錢砌

始你老母
由始至終車仔都唔係金錢足球

金你老母
睇下我講咩先覆啦

你依句唔係含沙射影話車仔學曼聯玩金錢足球係咩?
你咩用意大家心照啦, 仆街

冇d咁既事 唔好神探上身屈我

咁十年前班霸依家仲係唔係班霸呀 屌你老母

而家車仔量入為出, 收支平衡
邊個再話車仔係金錢足球我屌佢老母

邊到一定係

係 曼聯都係班霸 話唔係個啲我都屌佢老母

babycondom
b6

big6+愛華頓+李城都係班霸

屌你咪嘈啦
等陣畀人bin

曼狗不嬲on9

呢個post睇到好亂

因為某隊成日攞大六聯賽冠軍

咁講，傳統班霸應該得曼聯同車路士
Big6有埋利熱鏝阿又冇錯，佢地的確同其他隊有距離有優勢
但係講到拎過英超就有資格叫big x，我就不敢苟同⋯⋯唔通李城都叫big咩

又真係好似好啱咁

亞軍 有盃捧架

臭鳩痢同賤刺真係唔知醜

一時唔偷雞就做保長

上年第二都唔算爭標？

第六先算

岩呀乜鳩都入上年第6果個數啦賤種轟

利記車仔之前第8第10咁點計

李城呢

死獌狗係咪又想作新嘢呀 big six仲唔夠？

我怕就怕

阿狗其實同猁真係差唔多，冇競爭力

其實熱狗都係咁上下

熱狗邊度入流呀ching
阿狗有英超
利狗有歐聯
熱狗得未來

熱狗最打得（重要點都冇紅）